[公投] 拍拖出軌 vs 結婚出軌

咁多人對出軌咁反感，咁大家又點睇拍拖出軌同埋結婚出軌？
婚約今時今日係咪真係咁重要

兩者冇分別
結婚後出軌嚴重啲

拍拖無承諾出軌無問題
唔好比人知就得

每次一有派帽咪又係個個屌
除非真係有所謂open relationship